一句講晒 抽唔抽網易

一手黨

不了，買美股算了。

抽，抽到後開市冇耐就賣，
不過中長線都唔睇好佢

唔會升啦

日本豬好鍾意網易啲日系動漫風遊戲
長期嚟講都遠不如騰訊，甚至國際市場上實力更不如MIHAYO
垃圾

抽呀
抽到先算

都冇新game 比佢抄 抽條撚

呢個時間上市掠水

諗起抬藥
不了

呢隻炒得起? 可能暗盤已經開始人踩人

成本高，利潤少⋯🈚️價值🙂

收到風會被美帝趕走 仲唔拿拿林返黎港股呢個水魚市場到cap水咩

香港邊間幫佢做IPO?

定係留返嚟抽京東好

知唔知用左d本會唔會冇本金抽京東

一手入場費高 應該汁得仲多

連燈仔話唔抽 .... 收到 ！ ！ ！

唔好哭就得👍

美股任買抽乜9？

連登仔話唔抽 姐係買得

中資網易實賺，準備做700二號

抽唔到係咪好快回水俾我
我要留番啲錢錢抽京東喔

十零萬，你覺得好多？

公佈中籤結果當日就會俾翻 D 錢你。你可以即時拎去抽其他。